見到有人用白色膠紙痴住1/3個車牌係咩玩法？

犯唔犯法？

無想點討論？

費時影響車主

你留意下佢係咪有掛埋T

無喎

今日都見到